想問下點解啲蚊喺架行緊既車度唔會飛撞到車尾？

Inertia 對於持續飛行既生物有用架咩？
佢又唔係踩住架巴士
求解答

因為飛得快過架車

會唔會係因為車入邊d空氣都係郁緊同一個velocity, 所以蚊飛果時比空氣帶住向前？

利申：9up

你跳起試下會唔會飛去車尾

你係架車放屁d味都唔會隨住架車行都冇啦
同樣你係𨋢放屁一樣

唔同啦，蚊係唔會踩住架車一齊行，佢本身同巴士兩個獨立既個體黎

佢只係跳起嘅騰空時間耐少少啫